Popo 向卓韻芝粗口手勢

弱智

PoPo 覺得自己好撚型？ 好撚肉酸呀